Tripsta 退票 經驗求助

我經[Skyscanner] 係[Tripsta代理網] 訂左 [菲律賓航空] 來回倫敦既 機票
但發覺return日期從JULY選錯左做AUGUST

我想退票, 但GOOGLE完, 發覺好多人都話哩間野伏, 退票改票好難搞

有冇人試過搞哩間野, 可以教下我依家最好要做D乜 ?

我已經send左email過去, 話想退票

我知我今次ON9, 貪平蝕渣米, 自膠左先

聽都未聽過呢間嘢

間野 係網上代理機票
睇D GOOGLE POST話間野係希臘公司...
D售後好差, 退票換票好難搞
果下知今次自己仆街了
貪少少平, 搞死自己

push push

你買得平應該都無得退

退票就未試過 換票就試左
不過唔知你買左幾耐
我上次買完 即刻發現買錯日子
之後搵返班同一時間同一airline 但唔同日期既機票
再send email 同比埋你想改果班機既detail佢
隔一日應該會收到email 有埋你想改果班機既information
佢會叫你reply 個email 去 confirm
隔多兩三日就會send返張正式既e-ticket 比你
因為我買完幾粒鐘內即改 所以都無收我charge
希望幫到你啦

多謝曬巴打！我想問你果陣有冇比到$97服務包？冇買果個，要改野好似要收多$450。。。
以後真係唔貪果幾百蚊，去永安旅遊，or航空官網買。。。
依家因小失大，為人生上一課
自己奶過以後都唔搏平

我張機票買左4k1，我琴日email左問佢退票。佢即日覆左，比返1k我。依家我等佢覆我換票又點計法，再睇下買唔買過張。
因為我本身買左菲航，上網睇睇下都唔想坐，唸住買返國泰 or Etihad.
未試過買歐洲機，又膽粗粗買 依家唸返覺得自己好似食左迷藥咁

不過我就算換票，唔計另外手續費，靜係補票錢都兩三千。。。
skyscanner睇返正確日子既票都6 7k，仲貴過Etihad

咁tripsta對巴打啲服務又唔差，我見上網呻果啲講到啲售後好似黑店咁。

我淨係去臺灣幫襯誠哥，誠哥真係即買即出到票，上航空公司係 check 得到。

其他都全部官網買。

貴都係咁話。

多謝巴打教路

依家搞到咁多網上代理, 真係害死唔少初哥....
BTW 誠哥姐係邊間?

hutxhgo

易賞錢都有積分，去臺北通常千二搞掂。

D代理真係太多, 哩間都未聽過

同你一樣錯日期
都係skyscanner搵
但唔係你果間代理
買既係因航飛 買完發現第二日改
都要收charge1090
貪平無錯只怪自己冇睇清楚

千二係坐邊間航空???

唉巴打, 相知相惜,
我依家仲未好接受到自己犯個咁既錯, 蝕左$3K
不過都好既, 打擊大D, 以後先可以深刻咁提醒自己唔好做貪心的小狗, 因小失大
哩D正經野始終都係需要直接搵D 大型可靠既公司, 唉

中華，長榮都買過

太低調～～廣告都唔多覺。

佢堅即出票，所以冇嘢好驚。

我無買呀 但可能我即時發現啦 所以佢都無收多我錢 但我比錢加extra luggage果度 張新既機票無任何我比左錢既data 勁撚hea 搞到我來回check in 都要去櫃臺show返張舊機票張單比佢先證明到我比左錢 以後小心啲啦 但如果make sure唔會改任何野其實無咩問題

根本唔關貪唔貪平事
明明你自己Book錯日期就spin到間嘢水你買咁